[iOS/AN]Puzzle&Dragons [184] 成日無野做 睇你地9up 你地幾時開返post 你地好好笑

Hi

Ok

都唔9up嘅,推

9up user

nine up

死POST

無人玩

龍珠第20部劇場版，官方宣佈於2018年12月公映，正在製作中。
新劇場版的主題是“宇宙最強的戰鬥民族·撒亞人”，講述宇宙最強的戰鬥民族撒亞人的存在，也是悟空他們的強大力量的“原點”。
這次也是由鳥山明老師負責劇本和人設。

推

樓主係我隻狗

養我🐶

老家瓜左 頂住先

好

係咪Discovery Channel個類野生記錄片黎???

拳皇想抽死人咩

仲有人玩pnd....

自回奧丁龍真係好正, 再繼把奧丁槍, 自回8000爽到